比嘉 戶田 結衣點排

比嘉>結衣>戶田

結衣>比嘉
戶田不了

如果講演技呢

最緊要有圖

10年前戶田>all
宜家，不了

比嘉真係好撚正

結衣》比嘉

戶田就不了

比嘉幾正，但紅唔起

一般樣

對戶田公平咩

7年前有fans filter應該係結衣>all
但依家冇再追之後發覺比嘉真係屌打其餘兩個

關咩事 係佢廿零出頭個樣已經似30 樣太成熟好似冇經歷過少女期咁
呢種係日本一定紅唔起啦 日本人鍾意童顏可愛樣

結衣>比嘉

點解要拎而家個戶田出黎比

比嘉好似張鈞甯
老女人都咁正

比嘉係標準靚女
結衣係可愛樣

比嘉＞結衣

又要拎返套櫻木澟出黎j

結衣>其他

結衣>>>>>all

戶田＞all

好難揀

比嘉好賢妻/姐姐feel

結衣>比嘉>>toda行埋一邊

以前 戶田>比嘉
宜家 比嘉>戶田

比嘉個樣一般左啲 好大眾臉

短髮比嘉(border, 2014)G e時候最正

推

戶田真係

x2

戶田的確係差咗
結衣keep 到
比嘉就..... 唔 我覺得靚又唔係好算 但一定比普通靚 中上級別
啲新女正啲喎

新嗰啲唔掂喎

有冇人覺得比嘉好似吉川あいみ

比嘉靚但個樣好似幾惡同冇觀眾緣
好似差d 咩咁
冇主角樣

結衣>>>>>>cb1戶田=比嘉>>>>>>>>>>>>>>>>now 戶田

一定係比嘉

S1比嘉=戶田>結衣
S2結衣>>比嘉>戶田
S3未睇

s3 比嘉>結衣>>>>>>>>>戶田

好似回回哋塘 好失望
利申未睇

所以只係一個>
不過可能因為佢無結衣咁高曝光率，所以贏左份「新鮮感」

比嘉>結衣>户田

以前:户田>比嘉>結衣

same road

佢廿歲個樣就成熟到好似30歲咁 完全冇經歷過少女樣
日本興年輕可愛多d

女人一到30真係好老

戶田

結衣>>>全球女人

結衣